呢頭話開關，又放新加坡旅遊，果頭就20單開舖大

陳姑娘，關稅華真係燈神黎

可能19宗輸入

日日有本地確診 香港人真係好廢

武肺毒來源冇cut過
機場 港豬澳 深圳灣仲係中門大開

話唔定新加坡都唔想香港人黎

on9 有幾多單本地確診關機場 港豬澳 深圳灣事
再講 人地帶入黎所以香港人自己日日互相播毒就好合理?

我屌你老味啊 仆街

無阻止源頭播毒，有鳩用，你睇下台灣

痴撚線 依加連登低質到咁

坡猴仲溫馴過港豬, 聲都唔敢聲

一陣送d中國病毒去新加坡

台灣冇確診但有輸出呀天真

低得過香港人自己打開口罩放毒入個口度

咪柒啦，大陸傳入都報源頭不明
咁緊係冇啦低能仔
台灣個關封得好唔使帶口罩都得阿
白痴仔blame the victim

全部流料黎呀，機場快速驗抗體，之後驗到先再驗dna，dna全部係陰性呀柒頭

又講埋啲冇根據廢話
我話你係狗扮連登仔收風都得啦

台灣入境封得好 出境冇囉大把輸出

一名中國籍待遣返的42歲女子，今日（1日）確診武漢肺炎，消息指她於上周三（10月28日）在旺角塘尾道206號東方泛達酒店被捕，當時驚謊正進行掃黃行動。她先羈留於旺角驚署，之後轉到青山灣入境事務中心，逗留數小時後轉往馬頭角羈留中心。

account wasted

屌，空白account黎，上支那奶屎啦柒頭

係喇係喇
香港人最叻叻全部本地個案都係共產黨用針筒打入香港人度
咁你開心未

果條柒頭，有兩個旱廁比你奶，一個台灣，一個支那，睇下奶完邊個會奶野

係喎 即係香港1號之後個案都係因為呢隻雞?
原來咁撚多人叫雞

封好個死人關一早就完，又唔撚柒封，一時又對呢個免檢，一時聽完老董講又對海員免檢，爆到斷唔到尾

香港係唯一中門大開既
全部支那入境都係家居隔離或者唔駛隔離

仲要一入境就比你搭公共交通工具，onL99